{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja roomab. Mul on kuus jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§iksem kui sinu k√§si."},{"text":"Liigun kohapeal."},{"text":"Mulle meeldib √µues elada."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Putukas","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen n√§mmist mett. Ma v√µin sind n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen must ja kollane."},{"text":"Sumisen, kui lendan."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Mul on √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud on mustad."},{"text":"Ma olen tavaliselt punane."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Ma olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Ma ei ole konn, aga ma v√µin hopata."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma ehitan suuri mustuse k√ºnkaid. Teen koost√∂√∂d oma s√µpradega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan maa-aluses koloonias."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ringi. Mulle meeldivad erksad tuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idab valgus."},{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime."},{"text":"‚Üë Sa v√µid mind l√µkke √ºmber n√§ha."}],"options":[{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis lendan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Mul on suureks saades ilusad tiivad."},{"text":"K√ºlastan lilli."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on pikad jalad ja teen veebi. M√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma veebist toitu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma elan su majas, vahel."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Olen pikk ja peenike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan pinnapingeid liikumiseks"},{"text":"Ma n√§en v√§lja, nagu k√µnniksin vee peal."},{"text":"Ô∏è Leiad mind tiikidelt ja j√§rvedelt."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Leech","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen l√§ikiv mardikas, kes suudab s√µnniku palliks veeretada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n s√µnnikut."},{"text":"Rullin s√µnnikut, et palli teha."},{"text":"Elan Aafrikas ja teistes soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"S√µnnik peet","isCorrect":true},{"label":"A Stag P√µrnika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Virgutan ja ujun. Olen v√§ike ja oran≈æ. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Minu v√§rv on nagu porgand."},{"text":"K√§in \"glub glub\"."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan limase raja."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, millega kallistada!"},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele. Olen v√§ga v√§rvikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Kaladele meeldib minus peituda."},{"text":"Ma tulen palju ilusaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Pilved","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on suur saba ja h√ºppan veest v√§lja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen kl√µpsivat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib ookeanis ujuda."},{"text":"Ô∏è Inimesed arvavad, et olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan pikka laulu. Ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maailma suurim loom!"},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Teen v√§ga madalat h√§√§lt, mis r√§ndab kaugele."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga lame kala, kes peidab end liiva sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu m√µlemad silmad on √ºhel pool mu pead."},{"text":"Elan ookeani p√µhjas."},{"text":"Ô∏è V√µin sulanduda liivase p√µhjaga."}],"options":[{"label":"Lest","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja meeldib meduusi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ujun meres aeglaselt."},{"text":"Ô∏è Munen rannas."},{"text":"M√µned arvavad, et olen v√§ga vana ja tark."}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen olend, kellel on nokk nagu linnul ja muneb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µndides vadistan."},{"text":"Mulle meeldib v√§ga k√ºlmades kohtades elada."},{"text":"Olen mustvalge ja ujun v√§ga h√§sti."}],"options":[{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}